追hon

Year 3 hon gpa 2.4x，想追上 second up是否冇可能

是

樓下得雞蛋仔賣冇格仔餅

之前都仲有得賣

Science科應該仲有可能
商科就算數喇

巴打邊間U讀乜先

Retake你pass左但低grade既科，會比較易升返個GPA

間間有得retake洗底咩on9

自己開excel計下就知大概點先追到

三大biochem

啱啊 我嗰間唔得